點解處女就俾人當係寶？處男就要俾人笑青頭仔？

說好的男女平等呢？

毒撚就係咁慘

我當樓主係寶

毒撚唔一定係處男

切咗佢囉

你龜頭有膜？

咁處男毒撚囉

我屌撚曬你哋全家
屌你老母，屌你老豆
屌你阿哥家姐細佬細妹
屌你阿爺阿嫲阿伯阿叔阿婆
屌你姨媽姨丈姑姐姑丈表姐表哥表妹表弟堂兄堂姐堂妹堂細佬
屌撚埋你曾祖父曾祖母
曾曾祖父同曾曾祖母
曾曾曾祖父同曾曾曾祖母
曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾曾曾曾祖母

切咗都唔會變女人

豬西既處女都無人會當寶，放心

🖕🏻

但係處男不論靚仔與否都會俾人笑

非gay, bye

因為青頭代表無人要,同埋性伴侶多少都暗示到你既影響力

另外女性處女代表未被開發,值錢!

處嘅價值不嬲唔喺塊膜度

處男＝無經驗，好大可能令唔到女仔爽
處女＝成條屍癱喺到都可以令條仔爽，夠緊

條撚不嬲唔值錢
你幾時聽過有處男座？從來只有處女座

咁處女都可以代表冇人要
我夠有女中意我，亦都拍過拖，唔代表我一定要扑嘢

點解處男就一定係冇人要

處女先唔好扑

處有咩重要？你同個膜拍拖啊？

又係依個論調
俾人駁倒咗無限次啲人都淨係識依句

青頭先好

點解非處男要當係寶 非處女就要畀人笑多手閪

怕醜真可愛

唔係架 我好欣賞男仔潔身自愛 當然前提係唔柒

最理想係初吻都仲喺度
無俾第個女人掂過

我冇咗了
碌鳩都俾佢掂咗

pm me

有人見到處女 如獲至寶 小題大造

當一條鎖匙可以開盡天下既鎖, 呢條匙就係萬能匙
當一個鎖可以被天下既鎖匙開盡, 呢個鎖就係一個垃圾鎖

ching一言驚醒夢中人
男女平等本來就係個笑話

開唔到鎖既匙, 係條垃圾匙
唔能夠被輕易打開既鎖, 就係珍貴既鎖

其實乾淨嘅男仔都好好，唔一定要好有經驗，同埋感情同關係之間大家要一心一意

處男情意結？

Ching ,我講緊對等

我讚緊你
依家啲女多數中意fuck boy

不要再說了

巧驚驚 我估一啲啲啦 畢竟每個人嘅價值觀都唔同嘅

去到大學乖乖女已經少，仲要正常樣以上十個有九個有仔

我啲frd已經叫我行返fuck boy路線

鴨

你死物嚟㗎

你個名好吸引到我

係，掂過其他閪嘅撚，絕對係一條臭鳩，冇權成為嚮我個閪留精嘅鳩

我只會為從一而終嘅處男服務，會以一生作許諾，成為我專屬嘅按摩棒

我只會為從一而終嘅處女服務，會以一生作許諾，成為我專屬嘅肉便器

我試過扮處男食咗件診所護士

老處

青頭最好但樓主成日都開處既po

佢係成日幻想食處女嘅臭鳩

我邊度得罪你喎🥺🥺